十月二日，國殤翌日拆鐵即時update及討論

0725油塘有手足推左緊急板。

0738 防暴狗已出

正仆街 阻住哂

咁都出防暴狗 又呃OT

0740 約30防暴於油塘 疑似捉左一個手足

仆街

0742 觀塘綫廣播以觀塘為尾站 不上調景嶺

0730屯鐵

借acc

你地班object
唔好阻住鍾意返工返學既香港人

一陣驚遲到嚇到啲爱国爱党既人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

都有十幾隻狗

推

唔好推
俾咁多即時料無人理，由鳩佢啦咁

我keep住追緊㗎

大本營連住個商場 唔記得咩名 得兩隻防暴狗 一男一女

元朗近yoho mall出口有大量狗

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

香港人你地照常返學返工？

出來呀屌，出來呀⋯

人呢

元朗西鐵站有五隻狗